智理名言

人地豬閪八戒仲it 做到千幾億身家 你就咁失敗

咪係囉，所以諗梗幾時投胎，下世投胎去好似 Mark Zuckerberg 咁嘅美國牙醫世家，仲唔發大達

你老友日日怨天怨地做乜鳩 話投胎但又唔敢死 做乜鳩